蔣萬安臉書-向香港學生及年輕人致敬意

<轉貼PTT>
蔣萬安臉書-向香港學生及年輕人致敬意
時間Thu Nov 14 2019

香港的學生及年輕人，無懼港警強力鎮壓，為了捍衛自由與民主，向全世界發聲及吶喊，對於這樣的勇敢，我必須要給予最高的敬意。

在臺灣，一國兩制沒有存在的空間，民主自由憲政體制也不容任何破壞及妥協。政府除了要密切注意並維護在香港就讀的臺生、在港工作的臺灣民眾人身安全，必要時也該提供香港民眾人道救援。
立委蔣萬安臉書

發信站: 批踢踢實業坊(), 來自: 36.224.206.112 (臺灣)

孫介石曾孫

小心，呢條友係台灣都鳩鳩地
親共ga

孫介石曾孫

孫公在世 依家個國民黨
基本上全黨都要被槍斃

佢係國民黨入面最守得住反共路線喎
冇影衰到佢太爺蔣中山同佢爺爺蔣經國

何以見得？

佢反對一國兩制
贊同蔡英文提出「四個必須」
對《促進轉型正義條例》被害者平復司法不法的部分投下贊成票

蔣介石
蔣介石(即蔣中正)係佢太爺
蔣經國係佢爺爺
蔣孝嚴(蔣經國私生子)係佢老豆

佢藍皮綠心
應該係美國派佢返去國民黨睇住唔好比佢賣台

覺得佢有些似佢阿爺(小蔣)

台灣有幾個對共政策佢都投反對票

唔係啲咩藍皮綠心
根本藍嘅就係要反共
要再得到大陸嘅控制權
只有班人唔知係滲透定on9咁奶共

例如？

佢喺美國時係矽谷律師，佢都應該會係未來台北市市長同台灣總統
起碼國民黨上場都唔賣台已經封咗大陸既陰謀
比韓國瑜做總統既話應該兩年內就賣台了

佢去咗幫韓國瑜撐場

同一個黨，點可能唔撐場

身為黨員係咪都撑場
9仔根本唔順支那瑜
咪一樣要出來幫佢撑下場

當年李登輝都要為連戰撐場